NBA 2018-2019 preseason討論區(16)

數據/球員人工網 &nbsp;:

NBA news/rumors &nbsp;:

; WOJ大神
NBA Draft &nbsp;:

NBA Full Game Replay &nbsp;&nbsp;:

LIVE LINK &nbsp;:
; (Reddit好朋友&nbsp;非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit &nbsp;:

垃圾刑天

個日本仔去左灰熊咩

是

渡邊打波態度好好

真

好奇一問幾時先有swingman jersey?

lm

型天

不久前有記者爆料：在湖人斯臺普斯中心新裝修過的更衣室內，LeBron將取代Ingram，使用Kobe曾經的更衣櫃。很多人將其視為一個象徵，表明這是湖人兩代巨星之間的傳承。但奇怪的是，LeBron走後在騎士留下的更衣櫃卻無人認領，而是被改造為堆放毛巾的櫃子。

kcp落番去bench啦

但今次同騎算和平分手啦

開季應該
rondo jhart ingram lbj mcgee/kuzma
記得walton定magic講過過想kuz打c

Kuz同beasley守底？

幾時有湖人占牙

筆拿仲未走得

未

等睇季中賤價賣

有啦喎唔是咩

肥湯又死攬

Brogdon + snell+ henson

俾盡

發覺東岸任何一隊強隊加butler都好J(廢話)

irving butler brown tatum horford

Lowry green butler kawhi J唔識串

Wall beal butler morris howard

Fultz jj butler ben mb

Bledsoe butler Middleton 字母 lopez

去龍既話

防守勁到仆街

守撚死對方

最驚留隊搞事姐

睇highlight覺得咪嘈好似痴波咗

唔痴點有highlight

香港出左喇咩

睇外國啦

香港差d架好似

Foot locker 有ball 紫色

不過暫時係打得麻麻

bust左啦

未有占

已見頂
會然二世

日本仔好波

INGRAM好勁

珍

Ingram成個鐵血戰士咁好撚柒型

日本仔有料到

Hi

打爆你tatum

有無人知點解咁平

ESPN Sources: Minnesota-Miami talks escalated close to a Jimmy Butler deal over weekend – only to see trade fall apart. Minnesota shared Butler’s medical info with Miami, owners were involved and sides prepared to finalize. Minnesota pushed for more, talks fractured.

成事未

叫木狼收撚皮啦

Btw... 越來越唔鍾意butler, 屌你打工仔，你收得人工可以話唔打就唔打真係cls

如果係既屌埋可愛pg ki個班唔該
幫隊垃圾狼換到asset仲有咩好屌

想問下今年league pass邊到抵啲

家陣係工揾佢地唔係佢地揾工啊打工仔

trash young係咪trash咗？

畢拿話到開季未走到佢又健康既話會落場打
唔似Kyrie話走唔到就去做手術
btw肥T幾時死

屌你又話去翻舊登
唔走又要係度鳩up
起碼依家有既source話trade唔到butler健康就會照打我唔知你點睇到話唔打就唔打

佢話開季丫先返嘛，仲有一個星期多啲

睇見 wiggins 熱身賽打成咁，有d同情JB，呢班波需要個鐵腕教練，KG幾時把山山

Sor

幾時死

Kg死左好耐

講緊見頂

睇到咁唔激死就奇

今場會爆發（應該）

Alex len 幾時去左鷹架

如果butler咁 都叫仆街的話
KI就一定係賤種

KG同木狼反撚晒面應該唔會返去 佢連木狼掛球衣都唔要

睇一睇文字直播都已經聞到狼囝浸柒味

pg 冇話唔打，佢只係話唔續 咁都有得屌？

Ki先係開山祖師

失縱唔聽電話 話做手術收咧

nurkic三分咁撚準嘅

收到wind係正義行為黎

拓柒果然係拓柒

你老尾kings笑人

其實我鐘意佢

做到傳統大中鋒做到既野

廢物一件，送去堆填區就差唔多

但係廢

又咬舊將

咁講真
佢打得最好就係trade完之後個半季
上季完全冇進步之餘 直頭覺得仲廢左d

我覺得同佢過份減磅有關

無出cheat第一年就砌到咁

Lin樓豬同Vince一齊冇打
係咪畀人雪

應該準備trade驚傷

老野要輪休

Wiggins 好垃圾

何必呢

原來你都入咗聯盟成8年咁耐

我玩玩具炸

每入一個夫子多一個月命🙏🏻

廢到我自己都睇唔落

Add me, 我開

退左谷了

夫子用心良苦

6分5板，收緊5年億幾人工

雖然wiggins好廢，但已經係選秀大年既第2人

第3人先岩，屌奶星2輪有隻jokic

屌牙牙牛呢

我雀又俾拓柒屌打
醒醒水啦 次次都係咁

好灰

份糧係買佢既潛力

Wiggins好撚勁喎

你幾時做返肉碎

你做返占狗嗰日

佢撚有唔係過咩

Po 大家心目中現役Top 5 日本AV 女優

唔想益人喎
收埋自己J

夢乃比人低估得好撚緊要

衰太矮／比例差

冇人睇doncic?

3分準

睇定d先

紅撚 係咁比人boo

費沙文

冇人睇

牙豬

76想紅撚PLAYOFF有表現係咪要揾人BOO下佢

呢兩場上身咁

唔使
錄低呢場
去淨啲boo
番主場播

想睇 莫文蔚，當值，PP，慢撚，姚明 一隊

當值對76個2場打咩位？

大腸炒gm

76 輸撚左，唉

季前賽是撚但啦

估唔到

點會估到係呢個時候
7到76人咁搞咁耐都開季前有brand啦

終於炒

Murray 傷左

torn ACL

咁邊個打中鋒

馬刺無控衛 g9g

aldridge再企入啲

Mills

仆街啲人仲tip佢mip

屌佢SG mode黎嘅
想搵邊個做playmaker

我撐炒
但個時間好奇怪

Murray
Lonnie Walker係咪都收League?

walker好似話係做完手術要抖6-8週

唉 係Dallas個時就off season
黎深圳個時就係英國
諗住最後一年一定要睇一次司機 又忙到去都去唔到
好慘

大腸炒McD

D人都簽好哂先炒

既來之則安之
都唔會一世夠運

Rudy gay or Derrick white 打PG
Forbes 打SG
Mills 正選食硬屎

癡線啲嘅
叫ddr打pg
Sg上意粉
全攻型馬刺
性感防線

意粉都好過mills 正選 起碼唔會鳩打

佢個態唔差
下下爆分爆到

Wiggins>>>>jabari

低處未算低

即使正選都一定係假PG 下年睇DDR 一個Carry 刺 場場攞30+

當劣化版ki咁用

如果Parker 仲係度

jabari

Jabari入左去都要傳出嚟

唔好再睇啦 驚你接受唔到佢咁廢嘅事實

得閒j下higlight咪幾好

睇live又無咁廢

一起身見到數據真係嚇親

佢去爵士你又咪連續高潮

Biggest takeaway from Robert Sarver’s interview on @BurnsAndGambo is that he was hoping to land a Star player this offseason and is disappointed he didn’t get one.

大腸無喇

騎追剩8分

究竟係我皇封印左猗
定猗troll 9我皇

常規賽會開估

James Jones輕鬆上位

多謝 救火箭

請珍惜Knight仔

請珍惜ariza anderson

Knox已bust

睇黎要大炒湧狗沖喜

笑煮今日有25分

Trevor Ariza 得不到分數
Ryno是養生波日日行路
今年注定tank過 笑柒死76

利申鳳凰城教會

New Splash Bro : Bender+JJ

大腸攪咩簽曬人先黎炒gm

留左力

黑暗兵法

Block 柒湧

簽唔到pg 連條命都冇埋

宇宙湧唔係好勁嘅咩，做乜比我腸屌打

打人地半隊都可以j

冇刷分仔嘅腸=冇半隊

知不知醜

要反cup了

湧士係咪賣笑

事實黎wo

BOSH 會打NEWYORK!!!

今年邊個打控波?

25蛇: The hardest road 2.0

我剌今年會CHAMP !

TONY

CBA 見

Booker

咁咪無人取分?

沙漠適合毒蛇

大腸大炒禾蛹

Morey去咗打LOL

鳳凰會

冠軍

傾屎贏腸
腸贏湧
湧贏傾屎

腸贏湧
傾屎贏腸
潮贏傾屎

壞人 同Ariza又係專職打勇士

腸贏湧
傾屎贏腸
潮贏傾屎
大飛贏潮

應該冇人敢用啫，成隊得k love算all star level

Doc 世界第一

壞人點打湧呀

我睇好公牛入到po

Lavine會係all star game starter

on9

本身我都睇好

但睇完今場真係唔使諗PO

Irving
Oladipo/Simmons
Leonard
Antetokounmpo
Embiid

火箭迷會覺得ryno係用黎打湧？

本黎要佢黎打勇，但缺點太明顯，比勇屌到開花

仆街，murray傷左
刺點算？

咪傻啦
公牛簽左tank神器+82
出年狀元簽

公牛係東岸有得打下呀 要tank都係紐約 咩直同鷹呢啲tank啦

俾太陽squeeze out playoff race

驚唔驚件傻閪老闆攞西蘭花去trade pg

Lin is your solution

我諗james jones勸到佢嘅
睇啲espn個類話sarver幾鍾意jones
另外全nba 29隊都知sarver好撚難相處

trader bender啦

講真真係唔差

有芬蘭司機先叫勉強爭尾席

依家傷左半季喎

等睇揸巴士開無雙
場均23+8+4

公牛就咁睇牌面喺東岸好似都爭到尾班車
但係班主力健康程度係好大疑問

23to 8reb 4point

個人估計西岸排名

1. Rockets
2. Warriors
3. Lakers
4. Mavs
5. Jazz
6. Suns
7. Spurs
8. Kings

Mavs

thunder

第三開始唔駛睇

Lakers有 lbj wo

語癌

23就叫無雙

起碼26 la

屌你估而家仲係東岸 鳩砌都前三咩

有kd2世你敢串

Btw 講起公牛
其實dunn+lavine幾勁
再加埋 jabari同埋 wendell carter
不過lopez已經老了

假設狼無jb

1.箭
2.湧
3.雷
4.爵
5.雞塊
6.拓
7.潮(lbj 出≤35分鐘)
8.艇

1.箭
2.湧
3.雷
4.爵
5.潮(lbj 出≥35分鐘)
6.雞塊
7.拓
8.艇

Ddr+lma+波波
應該勁過艇

In河神 I trust

艇正選點排
Pb
Lou will/SGA
意粉
Tobias
Gortat

無左河仔等tank

決定潮去到幾遠嘅唔係占，係防守

我湖全部鐵血防守

第一冠級數防守pg rondo，單防最強新人pg ball，防守尖兵KCP，攻防一體Ingram，再加埋現役張伯倫級數Block shot 既Mcgee

佢地全部都幫手cover 哂占士既眼神防守

Rondo老啦 最多幫守建立下防守體系
Kcp ingram吹大左
Mcgee唔係正選料 普通跳跳男
出年吊唔到多粒星實玩完

你唔講埋MY BOY其實昆到下人

季中就畀占士trade走半隊人啦

從來唔係
係我皇出到幾多分鐘
劉明等睇牙LUE兩大絕技之一2348洛城再現

30就老 ？

jlin>dai9

Lin上兩個月都話想入支那隊
咁快唔記得？

佢起碼未走去camp，叫好啲嘅

天子上場

屌你老母 一上場就傷鳩左

肥tom好似痴漢咁求條仆街仔歸隊，歸隊又點，話唔專重你就唔專重你，教練位置何在？
木狼又係on9當正個仆街仔super star以為有球隊追住搶就大咬，屌你個仆街仔頂盡都係west tier 3, 而且佢咁樣玩一玩邊隊夠膽要，換左番又話頭暈身興唔撚練波就唔好啦

叫佢記得好起身番工坐場邊算

叫肥tom 搵老臨打跛仆街仔隻腳一拍兩散，佢又走唔到晚晚可以啪啪啪仲好啦

打跛左佢大條道理攞醫生紙啦

跛唔跛佢都唔撚上場架啦dklmcls

賽前MDA: Zhou Chi would getbunch of minutes
真係黑仔到

幅圖有毒架

半場17個三分

佢真係太瘦，啲粗重嘢唔啱佢

Oj mayo 禁完賽

有無隊想要

基石咁有心情撚狗

廢dette成41分
佢好想番nba咁播

40次起手

玩2k19 short撚咗

最少都要顏鳩人樽先啦

無人睇快艇

冇人睇nba
屌啦聲22分鐘都未有新回覆

係咪冇人知開左季呀
番來啦

快艇今季應該會收皮
應該最多贏30場

SGA有點廢

西岸鳩估
1. Warriors
2. Rockets
3. Jazz
4. Spurs
5. Trail Blazers
6. Lakers
7. Thunder
8. Nuggets

東岸鳩估
1. Raptors
2. Celtics
3. Pacers
4. 76ers
5. Wizards
6. Bucks
7. Cavaliers
8. Bulls

spurs同thunder換，另外覺得pelicans入到
東岸cavs換heat就差唔多

今年勇士係咪都唔去白宮

無大規模傷病

東岸頭三一定係龍塞76

龍東一，可愛有機會MVP

都未必
西岸勁咁多
應該都係賭撚

但上年DDR 比人提下都無

直覺259會出盡奶力刷mvp
另外幾件打50-60場算

重要今年我皇可以同場挑259
話題性大增

唔知有冇人發現
禾艇過埋今場就季前4連勝

全勝姿態入常規賽

Pelicans不了

大飛黃蜂有邊年唔係10-11月贏到仆街？

Pelicans不了

1.Celtics
2.Raptor
3.76ers
4.Wizard
5.Bucks
6.Pacers
7.Piston
8.Bulls

有JB另計

牌面上靚過刺同拓荒

Holiday會弱化嫁啦 佢點樣同時做得曬rondo嘅野再搶分

睇holiday 造化啦

相信刺原因係上年單核都入到

今年雙核無理由反而入唔到

要holiday打返上年既表現真係難

如果係randle+ad,陣容唔會好過lillard+CJ+nurkic

如果holiday有上年表現咁就唔難

但要holiday key真係唔好

有無隊有機會要oj mayo同 Jimmer Fredette?

Holiday 冇rondo 一定打得好垃圾

有機會學識左點打既

可能佢照比返payton 長時間key保持自己專心進攻呢

咁組織雖然無咁好，但起碼都keep到7成

如果佢照返兩年前咁打就輸硬

EPay key 波隊波可以解散啦

有無咁能廢啊

年輕人比d機會啦

刺核=pop

零核我都相信入到

西岸除左箭勇我睇唔到有隊係好過波特蘭，我覺得佢西三基本鎖定

可能我幾睇好ad holiday mirotic 呢個組合啦，加埋randle payton兩個合格正選，會期望佢keep到上年個成績

spurs入到都正常，反而拓荒真係最唔穩，成隊得3，4個人打到波 cj dame作用又重覆，入到季後賽都係好似上年咁俾人打爆，不如盡快trade cj砍掉重鍊好過

俾下機會啦 你睇下佢之前班隊友咩料先

dame cj 都係季後賽常客wo

入季後賽基本啦

今年競爭太大 除左勇箭爵雷，其他都唔穩

會員上次po咁頹，係都trade佢先

trade去箭就

爵

基本上年年都睇死波特蘭

咪鳩

其他唔穩既話爵都唔會穩

見樓上講東岸無熱火真係笑左
屎波好勁架

trade lillard 咪到CJ頹

巧婦難為無米炊啊

爵唔勁咩
兩個核心都係上升期，rubio ingles favors又係可靠既實力派

Rubio偶像派添

遲啲又去 d-league淘寶

係到宣傳一下

Jabari Parker 的fans有福了！！

用data千祈咪禁入去，入面會每場更新+82 精彩入球

有無聽過邊個球迷嘅fans有呢個福利?????

無

想留意更多，請按bookmark

"A better offense wins a championship." -Jabari Parker

塘鵝入playoff大前題AD唔好傷先，一傷就898

Jennings

皮已負，利申曾經鐘意Jabari

波特蘭未一樣

Rolepalyer夠做，核心步入全盛
Young player 又有Zach

25
叛徒
反骨
Snake
Betrayer
Kd

條撚頭次次clutch time 一定to

jazz依d波常規賽唔會打得太好，我覺得係排7，8

我估

箭>湧>金塊>刺>湖>雷>拓>爵

上年第五 今年陣容唔變落到第八

米嘈見頂啦

上年拓都第3添啦
上年西岸咁多隊有傷患 個排名唔反映真實實力
但第9名就不嬲留左俾金塊 唔覺佢地會入到playoff

金塊 jokic勁到癲 wo
上季佢地唔好彩輸比木狼
竟然46-36都冇playoff打

防守都仲係成舊屎
不過millsap打哂成個賽季有機會汁到第八

不如話上季木牛唔好睇傷左butler

Butler Millsap Gobert Leonard Cousins無傷成個西岸唔同晒啦

輕鬆第三

尾數上

不過我保證如果jb走左，今年木牛一定冇 playoff

我睇到J.Murray下季拎25+6

木牛勉強入季後賽不如輸鑊甘重刷首抽啦

布達木狼第八

米力錫金塊入唔到
高bear 第七

里安拿突同隊友心戰唔方盡力
表弟塘鵝有機第四既

25射+6to?

根本之前就唔應該trade走 lavine同 dunn
Dunn勁過 teague好多

Murray+Harris

咁就咪玩啦
鐵爺一回事
但留佢地一車新仔個波又係俾得邊個

Murray=Curry
Harris>Klay
Porter<KD
Jokic>>>>>>>Green

應該咁計

Murray=curry
Harris>klay
Porter<durant
Millsap=green
Jokic>cousins/pachulia

Overall nuggets>warriors

Sor自膠
唔知pachulia去左活塞

mvp點解無人提Irving 東岸第一基本上攞硬

話唔埋Tatum 表現同 Irving 差不多咁勁

咁勁嘅irving有幾多次all nba team?

Leonard？oladipo？

25min + 6pt

lillard上季值唔值入 1st team？

巫師東一

真
Wall bill rivers 烏直 porter

Celtics or bucks似乎更有可能

點唔值

文件=god

boban 大河又贏 可惜佢應該每場最多廿分鐘

有一場搞到雞塊由贏變輸

如果無防守三秒 可以打正選

唔知jokic 比人屈高有咩諗法

內線手感柔和 但感覺上好易傷 如果打正選 場場高對抗性 佢打半季應該就退役

艇諗落又幾齊陣

pb shai teodosic jawun
lou ab0 robinson thornwell
tobias 王子 johnson
意粉 harrell motley
gortat boban

下年簽到粒星 再喺上面揀幾個續約開得game

頂盡啱啱好入playoff，無乜上升空間

如果係少帥教，我諗可以同勇箭對抗

你發覺你次次鳩噏都有正評
噏到出晒名有fans?

Tobias harris好勁:

我自己比自己

jazz係得常規賽先打得好

但係暫時睇 第3,4嗰啲都太樂觀

啲所謂射手太飄忽 得ingles一個

防守睇落渣咗 crowder仲鳩過上年

crowder=x factor

Crowder又一個離開少帥變廢既人

呢個幾勁

Jazz今年又無補返好個底
Preseason 都見到go啤同favors頂哂個底

Allen黎左以為會多個人做backup pg
出到黎進攻係幾好，有3分同剷籃
但playmaking就

同埋Crowder係Bos表現都係一時時姐，佢不嬲靠唔住

起手40次

Crowder就算鳩數啦 成日係度單打又唔知自己咩事
上年jazz個戰績係上半季gobert傷左咪嘈仲係毒瘤嘅垃圾戰績下 下半季追返黎
主力球員8成係上升期嘅年齡 唔升都未至於會跌
雷又係陣容都仲後生 今年入左schroder noel
Roberson又好返 又點會跌
拓就不嬲大上大落好難講 不過呢3隊正路都講緊345

刺老嘅又老左 最近又傷兩件 多數講緊好可能入唔到po

晒9氣啦，年年都話咩刺廢咪入咗廿幾年，正常人都唔會覺得鵝拓入到刺入唔到下話？

高啤+favors+crowder個板好撚廢

人地好多時都搶到進攻板

Allen有playmaking 但係俾人迫一迫就淆

唔夠硬淨 剷唔到入去分波

preseason幾殺食 但係nba做唔到

開季應該唔多機會打

防守係勤力 不過腳真係慢

crowder最衰係防守廢咗 可能preseason hea打

進攻就一樣咁飄忽

拓俾人橫掃完咪俾人低估得仲慘
上年第三
今年無病無痛唔老直接俾Reggie Miller踢左出季後賽

小牛入PLAYOFF

Daj先係關鍵

Doncic+dsj 呢個 backcourt好勁 wo
又有 daj

幫鷹隊tank

會然

我估今年木狼OUT 湖人IN

金塊同刺爭8/9

但ddr全季出到wo
不過無左danny green

木牛主動想換Gordon同Tucker
但火箭唔想出Tucker

咁換其實係雙輸

木狼點輸

0換2仲要係幫入PO嘅人

好鐘意呢個系列既廣告

Tucker打small ball好重要

呢兩件喺狼囝起到幾多作用我就真係有疑問喇

一嚟就算係0.1都好過無

二嚟佢兩件絕對係帶入PO好人選，經驗實力都夠，仲要唔撞位

咁講啦
狼囝上得枱就已經點都係輸
換咩人頂得到不拿？冇啦
家陣咁換
連火箭都一齊輸埋分分鐘

我當左不拿係0

換乜都係贏

其實我覺得火箭換得過。
換咗真係四條煙。
我覺得靚過 勇士。

換完得返MELO打小球5

Woj：吉米-巴特勒今日參與森林狼的球隊訓練

虎撲10月11日訊 根據NBA記者Adrian Wojnarowski報導，多位消息人士透露，吉米-巴特勒今日參與了森林狼的球隊訓練。
根據此前的報導，巴特勒今日與隊友們一同現身球隊更衣室，而森林狼準備在巴特勒仍留在球隊的情況下開始新賽季

喬爾-恩比德與安德瑪簽下一份多年球鞋合同

虎撲10月11日訊 根據The Athletics記者Shams Charania報導，多位消息人士透露，76人球星喬爾-恩比德與安德瑪（Under Armour）簽下一份多年球鞋合同。
此前，恩比德與阿迪達斯合作，新的球鞋合同金額也讓他成為球鞋合同薪金最高的內線球星。

只能eg/pj二選一
除非後面ariza肯做卧底番黎箭

不了
睇木牛仆街好過啦

筆拿參加訓練個陣係咁鬧人

Butler 成功一日洗底

咁玻璃簽ua係明智之舉
你睇芹菜一簽完adidas就裂半月板

肥T

睇完jb d 報導實係心酸

Jb 帶領d 末端bench k.o. 左主輪換球員

其實木狼真係幾柒

肥T:用筆拿換eg pj 你有賺
莫雷:求我啦 不了 你攬住過埋呢年

真一打五

JB:我唔同垃圾打波

公牛痴左線

好似係一個帶 4件飲水機
打爆對面 真係柒到出煙

無mvp了

不如考慮下留bulter towns
Trade走wiggins

Butler 日日打交
不如留bulter trade 走全隊好過啦

最不滿係城城

火箭同木狼傾
木狼要tucker 同gordon
真係好on9

一開始offer 唔要
依家你搵返我 實殺你價

蟹到下年啦

好想睇場波

木牛廢隊

再幫手壓價就真

JB:而家唔係我唔俾機會你 係你地太廢

Jb個樣

一眉加仆街仔🤤

如果butler+堆防守痴漢應該幾正

咁今次都唔係無收獲，都叫壓到見頂同城城價啦

bam啲數據

26分鐘 26分,12板,5STL,3BLK

bench左Jabari

好勁

咁我又唔覺木狼呢兩星期處理得好差
本身 trade value 已經好低
呢個情況下，拖落去未必係壞事

有啲野換同冇哂野換咁囉

young尻射3分入左

Trae Young

Lin樓豬

然後又黎招造新聞

話JB 一人打爆左成個正選

好耐都未見過垃圾刺打到百3分

伊單？

根本唔正常啦 你睇下隔離熱火仲誇張

伊力丹

艾迪巴約唔玩野真係好撚勁
波籃都得

伊勢丹

做乜鳩

Cls防守

第三節一齊去食早餐

就算真係拖到 trade deadline，交易 Butler 都唔會換唔到野啦

應該又壞機

我好撚心痛，有無人明白我
個腦海有聲音同我講
喂，你J緊果個係廢物黎架

3 分網

你不嬲J親果D都......

5分網

我愛KD

潮人之主回歸, 轉台睇了

起碼佢今年健健康康

有無LINK

Ayton 5分鐘3犯

米燈

Jabari parker係勁人
果班人盲左，唔使理佢地

無人話佢既
係見到佢總共61射17中

有d傷感

IG

有得落場已經算係咁啦

instagram
ball

佢狀態暫時唔好姐
遲D打多幾埸，狀態好返就得架 la
佢加 portis的 frontcourt組合真係....

Tier 1 rookie係未bust過

俾猢狗吹到上宇宙既ball 真係癈到笑到有腹肌

根撚本班死猢狗有咩球員都j 一餐自卑心作祟

傷到咁
Bust都情有可原
14年bust曬兩個tier 1

吹羊今日咁勁既

季前賽姐

波特蘭出後備炒鳩太陽

仲有6日

仲有6日我就要改名

wiggins同埋 parker

太陽有 ayton
Bender點算？

話時話今年唔見有draft tier嘅

賣啦，trade啦

Air ball ball

wide open 3 完美airball

不嬲

我杜又顏射我皇

寫開個個無寫
唔記得退左休定轉左會

幾日無睇
一開就見到wide open瞄三秒射球air

湖人3少廢到

湖人班後生仔做咩集體吃哂屎

有冇人知foj斷左腳未

16年第二位
但差過 parker, gordon咁撚多
返歐洲食蕉啦

咖哩勁撚到

係咪衰身體質素唔掂
啲視野都幾好

Butler唔怕比人打
Dllm咁夠膽番去鬧人

portis打得好過佢好多啊依家
係portis會搶左佢個位

有料怕咩

唔可以叫bust

原因d人都係歸咎於傷病

好似oden 同rose咁

不嬲睇好脆羊

係輸身體質素

jerebko好撚廢
個波一去到佢手就一定甩

Parker可以打 sf ge

不嬲都唔係勁

第4，太陽好中意第四
josh jackson個年戰積尾二都係中第四

講真太陽呢幾年真係唔知重建乜春
on9到pick極都係F
tj warren,chriss,bender,josh,bridges
成個summer俾mcd打骰，pick人簽人
同季前先炒，屌你一係早啲，一係季中我都覺得合理

得josh 做得基石

佢返去係比kat屌先喎
何況兩條1st pick天份就超班
hea底到仆街，butler帶後備都打贏
事實證明個兩個連帶隊能力都無

p.s.一路覺得jb叫走無咩問題，想贏波的要焗住同班完全無心打的人

唔鍾意josh
一路最撐係booker,bridges,tj咁
或者josh打正選，但唔撚好再射波
preseason睇到噁血，啲shot selection

成隊太陽最鍾意JJ

太陽g位得 booker一個叫做ok，仲要宜家都未好返
Knight, ulis同埋 payton都走左
Pg位之後都唔知點算

老老實實，之前太陽應該要pick trae young

主要問題係
夠勁就可以大聲
見底同kat想串9 jb就打贏佢先啦
俾jb帶bench炒

Kat同埋aw根本就係吹大左

Josh 上到kawhi Lv

話說天水圍有間鋪做波鞋減價
我皇solider 10賣1399
我諗左諗 唔係原價黎嘅咩

單核kawhi應該唔得

FMVP kawhi啦

preseason的佢你都撐到!?
佢handle好咗，同ayton都夾
不過完全create唔到offense
但狂射個下

對比tj你睇下啲efficiency

我覺得係傳導加強版

因為我仲當佢新仔

肯防守既新仔我都+fun

吾皇輕鬆度

屌吾皇痴撚線

覺得okobo ok
不過又真係未去到正選level
聽講太陽仲搵緊正選pg
睇怕又tank一年

見過bender怕黑
我撐佢做正選，但真係唔好下下浪射
有場一開始11射零中咁
有防守但又做唔到3&D就好哂

唉豬好似爆左場就dup左

仲要講kat個個係正選陣，即係有埋taj gibson，teague咁
個兩個狀元可以點服眾
咁唔服氣就好心學下jb勤力啲

名叔屌打唉豬

最重要係jb對位kat

Jb話佢打唔爆佢架

KAT真係傳左個波出去

信我，快艇將會係黑馬

體育場上實力就係一切

on9原來仲有呢啲detail
kat啲心理質素
好彩真係無來太陽

IG腳軟？

但係LAKERS 整體個防守好令人驚喜喎

在接受采訪時，巴特勒回應了此事：“這是真的，但不是我去找他們，而是他們之中的一人主動來找我，KAT（唐斯），他來找我。我去參加訓練，他過來跟我說‘人人都可以發揮你的作用’，我跟他說‘在我身上試試’，這就是我說的全部。我告訴他，每次我換防到你這裏，你都會把球傳出去。”

一消息源透露，訓練中的某一時刻，巴特勒在防守唐斯。當唐斯要接一個向內傳來的球時，巴特勒大喊了一聲：“他不可能在我面前接到這球！”然後唐斯最終將球傳了出去。
消息源透露，唐斯和威金斯都沒有在任何時候與巴特勒正面對質。

對位都唔敢同jb對
有冇廢到咁

係囉
有冇咁柒

Tucker矮過jb都守到kat啦

Jb係cousins ad mb依d守唔到姐

吾皇

好撚勁

雷霸龍

癲

占皇

主動搵人之後比人咁串法
但又唔敢單打人
成件事好柒

可能以為jb唔敢番去

JB:大我呀 話哂都係XX個仔

占王

我覺得俾人挑釁完，就算出面三分空晒

都應該要硬打一球

9打都可以半場15+5+5+

““You fucking need me. You can’t win without me,” Butler said to general manager Scott Layden during a heated scrimmage”

“leading a crew of bench players like James Nunnally and C.J. Williams over the starters, ”

屌咁都贏，事實真係無jb，playoff都入唔到

James nunnally cj williams

笑到我

不如 trade返 dragic返來
頂一年都好

幾鍾意，又可以見dragic愛回家
家下又無埋佢唔鍾意個堆management
不過睇點trade，bender加daniels,cannan呢類我ok

屌個堆bench 乜水

上季傷左都差d跌出前8

聽都未聽過

最on9 係真係贏左
兩條頂薪狀元有冇咁廢呀
木狼又做柒頭
仲要傳曬出黎比人知

Dragic booker jj ayton

G持JB

Dragic第二次打太陽果陣好勁

Btw熱火今季仲有冇作為
Wade已經老，waiters又廢

有錢真好

butler同espn有interview
仲話practice前not having played basketball in a long spell

jb有心俾人知佢仲係top fit啦
好撚想快啲走
開始同情jb

bam打起，同白邊翻生
加埋無騎士，應該仲入到playoff?

木狼

見底會唔會太廢

佢都幾醒，返去練波打爆晒班友仔
名正言順剷隊友同管理層

特登搞到關係破裂之餘又show到佢真係有料
可以迫狼trade佢，下家又唔會反感

真，但真係有實力得來咁有自信先做到

?

騎 sexton幾有料
加埋仲有 love..... Playoff都有可能ge

湧冇左dirty green 差好遠

都要jb清楚哂自己啲隊友得幾多先可以咁玩

???

係

KD 比IG 撚到FOUL OUT

湖班人幾勁

我對他太嚴厲了嗎？是的，我就是這樣的人，”巴特勒說，“我不是球隊裡最有天賦的人。誰是最有天賦的球員？是唐斯。誰是最受上帝偏愛的球員？是威金斯。誰是最努力打球的人？是我！我很努力地打球，每天都將自己的身體放在球場上，或是訓練，或是比賽。這就是我的熱情。我就是這樣讓你意識到我的存在。

聯盟笑話

Kd:誰人進得了我的劍圍

屌岩岩先講緊湖人三少廢到狗咁

Wiggins 同 kat打波太 hea
Butler好佢地10倍有多

你收聲

Butler洗底
但有依個心態打波好難得

不過咁expose法
jb走咗後，仲有邊個all star free agent敢來

身形 守波都唔錯WOR
14號 都又幾攻得

9UP 剩係睇左呢場

其實同rondo 應該夾

不夠一邊攬細既
一邊鬧細既

冇啦
狼頂薪續完兩個廢物
已經完左

湧 今年班BENCH 廢過上年

公牛不和喎

個時唔係wade+butler vs rondo加新仔咩??

個jerebko好廢

Foul完未 連續十幾分都係射罰球

起碼好過睇一節就9up

佢個格應該好鐘意吾皇..
又係勤力到痴線個類

係啊

我有講錯咩

感覺curry kd 都未入態

bell 同另外果件 要多d時間

BENCH太後生 唔識打PLAYSOFF
有機會過唔到火箭

見啲人仲幾睇好cedi同nwaba
不過啲分析講deadline前實試trade走hill,jr,clarkson,korver呢堆
覺得Cavs會想tank多啲

揸住性頓唔急啦

Tank番個Zion/rj

其實rondo攬新仔係點
撐佢地可以遲到practice，定純粹唔撐兩老公開屌人

2019-2020 LAL

Ig跟下jb學防守
手長版butler

手長但極瘦版

Hill同 jr就死開 la
不過korver做後備ok，可以射3分
Clarkson都算後生，又唔算太廢

Preseason foul out

Korver好似話見到吾皇走本身想retire

FOJ幾撚時死

btw 依單野我撐JB

好有態喎，扯撚住隻手都轉身上籃and 1

jerebko真係廢得好緊要

咁又點
改變唔到佢係賤種臭猩猩嘅事實

stephenson 同 beasley 廢到

反皇都係若智

牙ball 同kuzma 做乜柒來回傳左三球 打乒乓波？

迷占都係賤種

你迷喎

屌你老味 邊個咁仆街

冇迷過
今季開始全面反猩猩

大家覺得klay有冇可能去潮？

潮人要贏了

之前放曬風9成留勇架啦

宇宙勇咁廢既喂

唔撚要啦

Kcp全方位屌打

熱狗準備好點搞未

邊個係bam

lance 又撚鳩垃圾勇

我係Nets就依家全力搶不拿

Adebayo

svi

好想raptors trade 到butler
但好似冇興趣

svi群得bonga多

究極防守陣容? 會有幾多場唔過90分既比賽

阿詹好勁

Lowry butler kawhi og jv

詹mmy bulter?

詹屎哈登

你隻死猢狗，咩球員都j 一餐自卑心作祟

依個真
笑煮都J已證明一切

其實我都覺得唔應該J DLo

因為DLo 25分都算打得差

又唔係冇嘅
係等多季就可以gain for free
點解要同你trade

Btw Jarrett Allan 好撚柒勁，似進攻加強版DAJ

臂展
block shot

trash young痴鳩左線

今年Roty應該係doncic, ayton同埋bagley之爭

佢地係不和，但係性格不和，但比賽上完全都係為贏波博盡。

戰友唔一定係好朋友

兩隊垃圾無防守中出大家.

佢個頭好老餅

呢位ching轉風向都幾快手

Afro

G.Hayward+2個自家首輪<>JB

今年應該占入final打艾榮

過到勇同箭再講

點解DANNY GREEN 去咗速龍之後準返咁多

咁 jaylen brown點算

JB咪Jaylen brown

一場姐

講啱先嗰球 瞓出界

Ingram係就係有進步，不過都係果句，重選未必有top 5 pick

new phone who dis

Yes

Buddy Hill 都勁過

留意到Yabusele同Zizic都高過IG

唔係 Jimmy butler咩
Anyway Hayward換 butler都諗得過
Irving butler tatum Morris horford

係啦係啦 塞狗是但執個都勁過ig啦

Irving butler 又frd 底
可以一齊打

所以條友咪無做囉屌
早兩日仲問點解無左Tier

呢2場覺得佢心態強左, 今年係唔係20歲?

21啦

上個月過左生日21了

同前個幾場都同係刺一樣咁9嘅命中

木狼雙少

Btw 木狼近年新人心態上最硬朗應該係Zach 🤔

14年重選wiggins有冇前十？

Mb > aw啦

後面都係無人好過佢

21歲,今日表演好收貨

特別防守進步左好多, 多左制造機會中距, 唔似上年一係鳩剷一係三分

牙牛？大天二？Jokic？

Draw foul 勁左好撚多

wd bkf ohvf nili jka

hqi ejrb twlb y*h

Duii bbug ddynmf ffuij? Kpll

you up mug 9

1. Embiid
2. Jokic
3. 是但

屌你個閪好撚記仇

Jokic勁過mb啦

Ok
1. Jokic
2. Embiid
3. Harris

真係忍唔到架喎

我之前開始寫籃球故
大家比D意見

有冇Corey Harris?

宜家冇

直接抄2K19個故落去咪得. 都唔錯

mycareer 條中二病？

WHAT'S UR NAME.

AI!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

A!T!M!

但我個故有D唔同
我個構思係：主角學界打到識飛，之後無意中比美國college的人睇中，之後係 college又發威，之後先入 nba

LIVE咗. 但係有個巴打講既

真心樓主寫個籃球故寫到足球故咁
又腳法又射門又盛咁我仲以為睇緊足球故
仲要一寫女就寫隻雞出黎
鍾意人主動表白都算一野就要上人屋企
真心建議樓主諗清楚個故啲情節先寫
唔係變到好似我初中自己係到ff嗰啲on9飛機故咁

Sor.......... but agger

女仔果方面，我係衰左
以後唔會再有呢D野出現
但籃球......始終係比較難寫

會唔會同Jabari 同場競技

kat真係畀2k吹大咗好多

建議多少少比賽入面既肢體動作形容 / 球員心理描射等等. 而加好多比賽都係輕輕帶過, 無啦啦又話場均30分咁......
建議先斬故諗好D路向同有足夠資料再寫會好D

收皮啦好嗎

問下姐

認真
你望下以前香討個爛尾故 "追" 先啦

你寫唔到人地咁嘅話，都係算鳩數啦

係我個故入面
Jabari冇離開鹿
佢同字母成為鹿的超級巨星

競技....應該有

退咗役

我都想寫得好
但......唔係咁易的
不過我會盡力

你的步伐凌亂著 這個Pre season
我想起雷霆的小前鋒 kyle singler

全美最強高中生 膝蓋卻很弱
而你斷斷續續打著球 假裝沒事了

把球投了 miss了 教練面對選擇 放正選 後備 或賣了
兩年前的大爆發 我到現在還記著 所以你受傷了我 真的痛了

怎麼了 Jabari 說好的 all star 呢
我懂了 你傷了 實力都 回不來
字母哥波蒂斯一一比你強 你不服氣
那些巔峰的畫面都太深刻 你我都記得

鹿不等了 說好的 三巨呢
他沒錯 你沒錯 對雙方 都很好
只是parker的季前賽令人失望 牛怎相信你

痴撚線

痴線

快錄依首比我地聽

唔arm 音架wo 清

你話佢91吹大冇問題
但佢話哂上年都三隊⋯⋯
要㨂佢同JB真係好易㨂

好漢不提當年勇

Marc Stein
‏
已認證帳戶

@TheSteinLine
22 分鐘22 分鐘前
更多
The starry trio of Steve Kerr, Nate McMillan and Jay Wright will serve as assistant coaches on Gregg Popovich’s @usabasketball staff, @NYTSports has learned. Full coverage here:

Deal Done

Chandler Parsons <> Jimmy Bulter

熊又要入po了

屌你老母灰狼個兩條友有冇咁撚廢，明知butler同你地嘈完實會認真打，輸左實俾人笑柒，咁都可以輸
枉我捧隊閪波同towns咁撚耐

傻閪先撐狼

Source?

啱，我班fd個陣成日笑我，我心諗灰狼有嘅係未來，點撚知個兩個新星咁撚廢

岩，識迷一定迷我勇

相反76成日俾人笑trust the doctor
已經打到東3了

現在未來都有

我新球迷捧開塞爾特人同灰狼，好彩塞爾特人生性，轉捧塞了

迷塞好

可以串過馬撚

Tex Winter, innovative Hall of Fame coach, dead at 96

Winter pioneered the triangle offense that helped the Chicago Bulls and Los Angeles Lakers win multiple NBA championships

RIP

唉豬終於>見頂啦

唔好侮辱i豬好唔好

冇錯，一定揀kat

比2k高層屌咗91下咋

雖然對jb冇好感 但睇住佢撚到見頂同廢cat一棟都冇

見頂同佢ok 喎

反而過左依件事後，我更鐘意wiggins

幾溫和幾可愛

J垃圾

終極hea底

仲parker已經夠慘
連見頂都j

人地串鳩kat順便串埋佢

佢俾人帶垃圾打爆

佢竟然仲同JB 拍手

成件事好可愛我諗JB都嬲唔落

好隨和既黑人

打卡返工feel

係度屌無乜意義

事實就係佢地鳩下鳩下都有人爭住比頂薪佢地。人生短暫，係依個咁多誘惑既世代下好難要求個個好似狗鼻foj咁

我地係度屌鳩佢地無大志，但現實如果你係kat，有幾多個會比佢更勤力同爭勝心?

我一定唔會

我拎第一份大約之後就hea底過世

老實講除左wiggins邊個咁做都柒

係得Wiggins 比我感覺佢唔太care，打完覺得jb好波就去拍個手

jb作為球員當然有資格出聲

但球迷都屌埋一份我覺得無咩理據

人地鳩極都交到下數據，又打足80場

只係唔夠爭勝心就值得比人口誅筆伐?

當然你話好似bynum依d case都仲講得通。但aw，kat個情況我覺得係大家比jb洗左腦

nba界仙道

我覺狼迷同佢地fans有資格出聲嘅

最大問題係教練

Jimmy butler自己都係麻煩友啦

年年all star game都比人抽秤啦

得罪講句，ka對得住狀元個朵有突

aw上季係差d，但我覺得jb走左佢起碼交到場均23分

kat 串9 bulter 比人打爆
柒撚到

見頂ig story串過jb 之後好快del咗

成隊波 似小學雞多
ig 串人

對佢地有期望先咁姐
作為球迷都係想睇好波
佢哋仲咁後生

No D

新手一問，除左上年病左唔出仲有邊忽年年？

拎份人工買樓收租已經夠過世

佢上年好番都叫人唔好出佢，擺明搞事喎

Jb依家留隊會唔會反而令towns wiggins發奮
不過隊波反哂面都唔係好事

係要發奮神早發左啦

反面反到咁 仲要比人帶三隊撚

換佢去熱火 用里察遜同首輪啦

今日朕勁到

死要火箭 塔克同哥頓

人地二隻正選呀

彩你都傻啦

木狼獅子開大口要熱水加碼

熱身賽咋師兄

仲加乜

人工配合到咩

Jimmy Butler在今天返回了狼隊的球館進行練習，並且參加了兩場只有六分鐘的隊內練習賽，並帶領自己的隊伍取勝。
.
Butler 親自選了一些第三陣容的球員作為他的隊友，例如Luol Deng、James Nunnally、Jared Terrell來對抗擁有著Andrew Wiggins、Karl-Anthony Towns與一些知名度高的球員的隊伍，另一場則是狼隊的板凳陣容。並且對著其他球員、教練、經理噴垃圾話。
.
幾乎所有人都對Bulter的表現（指被打趴這部份）啞口無言，而他在比賽後也直接離開了現場。
.
在兩場比賽中，Bulter的反應引起了球員們兩極的反應，有些球員慶幸Butler維持了自己的強硬性格，有些球員則擔憂教練Tom Thibodeau與總理Scott Layden會否再容忍他這樣強硬的行為
.
有幾句訪問內容我覺得可以拿出來探討，球迷們應該要知道的。
.
【Jimmy Bulter對比賽的態度與堅持】
.
「我總是在訓練中很嚴厲，如果你不喜歡我訓練的態度，挑戰我，講一些話。任何人都可以這樣做，這也不是什私人恩怨。」
.
「我不會開名字，如果有人看起來不是把贏球放在第一的話，那麼衝突與矛盾就會發生。」
.
【 Jimmy Bulter 談有否嘲諷過隊友】
.
「這件事是真的（指噴隊友垃圾話）。」
.
「我對Towns太嚴厲了嗎？的確，我是這樣的人。」
.
「我並不是球隊上最有天賦的球員，誰才是？Karl-Anthony Towns。」
.
「誰是受上帝祝福的球員？Andrew Wiggins。」
.
「誰是最努力打球的球員？是我！」
.
「當時是Towns先挑釁起我，但次次輪到換防我的時候，他都會把球傳出去。」
.

【與球隊的問題能否解決？】
.
「出席訓練不意味著問題已經解決了。」
.
「可以，我真的這樣認為嗎？並不是。」
.
筆者自己之前是寫過 Jimmy Butler比較剛烈的性格導致的更衣室問題，如今這些問題慢慢浮出水面，是不是毒瘤我不知道，但這樣的行為真的把他求勝心極強的一面展露無遺，也算是打服了所有人。
.
而且Teague加上Rose的雙衛陣容老實說就算一早知道難跟Butler相比，但防守問題可用不堪入目來形容，新秀Okogie與Diop有亮點但暫時難擔大任，Wiggins上場更是漫不經心的樣子...嗯...
.
又被打臉了，這個Butler直接打趴了其他隊友來證明自己統治了狼隊，我算是無話可說。

火箭
eg 首次輪換木狼

肥Tom到臨尾話要加埋Tucker

agger

送個老母比佢就得

但係綠軍無乜消息

hayward: 我前世做過咩野 搞到成世都要係猶他同明尼蘇達

三千幾百萬一年我去非洲打波都得

25仔
@夫子

我地塞軍係唔須要跛腳佬

我對KAT既睇法就係 佢係勤力既球員 但未到jimmy 咁強硬

但Wiggins 就真係爛泥扶唔上柄 浪費哂啲天賦

Jimmy 其實屌得佢地岩

不拿場上強硬就可取
場下個種就真係算鳩數喇

咪同佢老豆一模一樣囉

佢有佢老豆實力城城見頂俾人打包送走啦

下季潮 pg用 ball好定 rondo好？

The All-Star who wants out just caused a scene in practice and then aired his grievances nationally. And the Timberwolves call off practice and have no availability to address it, to downplay it, to say anything at all.

笑死驚JB再黎搞搞震

癲過可愛舅父

縮頭烏龜

Ball 今場出佢個陣，全隊防守好撚勁

仲吸引過開幕戰

d 偷波預判準到仆街，天帝之眼真人版

According to ESPN’s Stefano Fusaro, the Timberwolves asked to receive both Eric Gordon and P.J. Tucker in exchange for Butler. The Rockets declined the offer, unwilling to trade Tucker to Minnesota.

勇士個白人比佢撚到

Rondo正選 秒犯規換波

Btw ball好明顯要睇下佢正選夾唔夾隊波 唔夾咪打包換星
Rondo好明顯唔會長留

ball 呢d 防守組織型PG 仲要唔痴波，放邊隊都夾嫁喎

Ball同IG擺明培養啦，又未係沖冠點解要換星

咁要睇下吾皇打唔打算禪讓喇

jb肯唔肯做契弟先

肯既話潮人拎曬2個首輪pick+kuzma trade到啦

Ball JB IG FOJ

其實猢簽咗我皇仲點培養球星, 好矛盾喎

簽約個陣已經有曬共識話唔會盲目去追星

嚴格來講Rondo同蘭子都算半粒星

即係肯trade pj tucker

過氣啦
早幾年呢兩條友慘變人球

今年ariza大腸戰績唔好buy out
火箭又然

如果咁樣太腸真係on9

其實湖人正選嗰陣都幾難守。
34號位點守呀。IG 加James
今日見勇士用bell守占士。 變返做綠色都唔掂啦

可能mcd遺計就係咁
sarver睇完決定炒鳩咗佢

塞撚晒係禁區

非洲不知幾好

做乜講佢

但笑死，大家以為係rondo ball james輪流傳alley比mcgee

點知原來接嘅人係ball

最緊要係好多人會mark沾屎 沾屎做個二傳 ku ball ig最撚得益

巴特勒今日召集球員內部會議，闡明與管理層之間的問題

虎撲10月12日訊 根據The Athletic記者Shmas Charania報導，多位消息人士透露，吉米-巴特勒今日召集了球員內部會議，表達了自己對於現狀和管理層的感受。
巴特勒向隊友表示，他會與他們並肩作戰，跡象表明他會在常規賽開始時留在球隊。
此外，多位消息人士透露，在會議期間有一些球員表達了自己的看法，但巴特勒主導了會議，闡明了他與管理層的問題。

肥T目標達成

又要做保姆

下 暫時睇吾皇打法真係改左唔少
見到佢放左好多出黎俾其他人打

34重下下帝皇衝鋒咩

正選唔傷入有力入前8 但 正選5個有4個都多傷病同老 希望意粉唔好傷 都幾鍾意佢

又留又唔留
彈出彈入

Butler肯去training rm 已經吹佢唔脹

我覺得黎緊木狼更衣室肯定大亂

到時應該分黨分派

鬼叫你廢

真
我都想不拿可以激勵下Wiggins 條撚屌

我皇咁嘅身體但唔努力 垃圾 廢柴

Wiggins正廢柴

走邊隊

Agree

廢老養身散步打法 但又無招牌動作

Wiggins 比我感覺係 身體唔協調 睇佢打波啲動作都仲係好raw 咁 尤其係控球方面 成日甩波 一定要靠pick 先過到人

招牌動作係

1. 入低位un 幾下 再fadeaway 然後炒
2. 唔準既遠中距
3. 靠pick 過人 之後剷入去 然後唔入

招牌炒粉動作

係 佢球權咁少既原因 係因為隊友知道佢廢

拓/鵝

唔洗
除非你買特別平個啲地區就要
e. g. 印度

撐 KAT 個班係咪冇睇季後賽
比人撚到一棟都冇

洗撚呀

91能力

2k my career 我揸個60能力嘅pg都場均50 20 20啦

買左跟 Account 就世界通行架喇
唔通去旅行唔比你睇咩

我早幾年都係買印尼盾
冇用任何VPN

買印度個個的確唔係世界通行喎
一定要vpn去印度

唔係點解要賣咁平

又一個唔識分印度印尼？

我個陣印尼都係最平個啲 $600
買再平睇VPN 係咩玩法

印度一舊水咋

Randle

咁不如搵link啦
點解要呃自己比左錢睇

琴日玩綠間三分

我兩個都有買

點解要呃自己比左錢睇？.？

我講緊你咩
你自卑心係咪好重

好想俾錢睇木狼訓練live

謝夫提話冇開過會wow

點解要買兩次

掉返轉點解要串鳩人地買印度LP?
你要靠踩人拎自信？

另一個比屋企人用

@ShamsCharania
it wasn’t no players meeting you just made that up bro y’all gotta relax with this fake news

又有花生食

買黎睇 replay？
本身用開有印度伺服器嘅 VPN？
買印度 LP 加埋 VPN 年費都平過買東南亞 LP？

前面講錯仲好意思咁串

As I and others have reported, Taylor has directly engaged with Miami at least twice on Butler. I wrote Taylor balked twice. Meaning if he said yes either time instead of hesitating, this trade would be done. He held off twice. Then, as @SedanoESPN reported, Thibs asked for more

有個咁嘅老闆咩人 run 隊波都死啦

燒鵝醜唔醜 用一陣打人地三陣都打唔贏 gentry 你識唔識搵人教防守

Randle翻生了

有收過皮咩

點解唔兩個都買印度

我係公司睇點用印度vpn

之前我D朋友話吹大左
又話佢垃圾

牛有比人吹大過咩

用印度vpn 買左唔可以係公司睇？？？？？

用vpn點入內聯網

反正教左屋企人點用ipad同notebook睇=佢唔會搞鳩我部電腦

一百蚊，搭次的士都冇左啦

屌你傾屎
32-7

因間我大TVBuddy就上身射撚死左
#16draft重選有top5

拿好老實講，係湖人邊個都會吹大左

到底傾屎rebuild 到幾時先有啲起色

今年就入PO啦

幫我找卡數

搵利物浦

早晨安爺爺

收到Wind唔少人買潮Champ

小麗老千準備比人dq
好想慰藉佢心靈<3

有無duck 買MVP

想買Jabari

爵士帝王個分差慘過cba

facebook找

油頭比人撚到

捐左人工未

好似話損左
但冇單冇盛

我唔介意幫佢找數，但要肉償

禾刀成日捐錢比狗會

仲廢過中超

做大慈善家送Pick比76

想G黑貓清仲係唔係到

個pick唔是係你地度咩

拎咗嚟換豬仔啦

咩牙
唔係要first pick先係我地咩
2-30都係比Bos
唔太記得了

一路屌，一路大叫，找數啦死老千

18潮pick 2-5先俾bos
因為唔中所以變咗俾19帝王pick俾bos

KAT extremely upset in the tunnel, slams the wall heading into the locker room. Someone with the Wolves yells “KAT come on, quit being a f***ing pussy!” [It] was Jimmy Butler (again)

你係5毛

yes
所以我咪問點解會係帝王幫數字人tank

畢拿今次真係加到滿分

前世做咗咩錯事，先會捧Kings呢隊西波

五毛D.Wade
五毛JR

上年已經好大進步

點睇鐵爺同John Lucas III話畢拿開球員會議係fake news

半場得35分？
我冇睇錯下話

呢兩個收左皮 la

第一節10分

真心希望Hawks今季唔好再墊底

希望在明天

齊羊睇落都似要浸返幾年
個對抗性太差

樓豬又唔知打到幾多場

隻強獸人又到左頂

五毛L.Ball

我藍絲

【林書豪】熱身賽最佳表現｜穩定的跳投；強硬的封阻

幾時搬去大灣區住

精靈效率高到

講nba啦

Kings 夠唔夠班打ncaa

top 1 protected

唔知畢拿開meeting係真定假

究竟係Kings廢定雀勁？

開季真打同真坦自然會有分野架啦

上年夠話湖狗幫坦啦

呢幾年潮都係算慢熱
B囝過左ASG先爆

香港咪係大灣區一部份囉

禾艇又贏到開巷
文件又然

hawks有心打就唔會waive anthony

希望j lin今年有個好season

Cousins出返黎打到之前7成既話火賤潮人點trade都無用

Melo老了
Hawks又有後生好多的prince

本身都唔夠打嫁啦

Trash Young
VC
Prince
鼻屎魔
dedmond

睇好贏唔到20場

下季拎隻RJB返黎再加獨撚助攻係lottery揀隻底就完陣

Trash young
RJB
Prince
Collins
底

屌你老母Let go Hawks

不過點解箭會拒絕Eric Gordon加PJ Tucker
諗落換一換真係可以champ
除非諗長遠, 換咗呢年都無champ, 基本上即係送咗GordonTucker俾人

用得個一年
下年gain for free
我點解要出手

出年箭基本上無可能簽到筆拿

又鳩up

以莫雷追星既性格都算少見 我就唔覺得咩角色球員同陣容配置會係佢考慮範圍
不過如果jb無不和就咁報eg加pj想換實被木狼笑佢on9
莫雷應該係見jb依家trade value咁，想慳得一個就慳 eg加pick比盡

反而覺得下年唔會出手
bulter叫價一定唔低
下年harden, cp3份約又加勁多,未計要留返Green(雖然好少錢)
但夾埋個數已經勁大, 無咩cap可以追到人

Mcgee 季前賽勁到癲

似曾相識

俾盡ig+deng

45號位冇哂人啦，唔好trade Tucker

屌
原來Monta Ellis出糧出到2022年

阿牛/jc+釘換pg13

Mav可唔可以簽返佢

上年season G1睇住樓豬收咧

#neverdone

好彩冇換，阻住IG 個位，不了

黃種人真係唔襟打
丁周林姚易
打幾場就傷

孫悅champ左

仲釘？
訓左幾耐
Ig new kd ar 換乜鳩野

新kd換舊kd

坐住champ

morey腦中風先會咁換

坦白講，新kawhi，IG 切入為主

係咪又要提返起 Leonard trade value 單野先

肥鬼只會eg/pj一個做主 加pick加role player黎換星
當年paul lawson 都係咁換

eg/pj 同BULTER 巧能完全唔同
你換左BULTER入黎真係由頭再磨合過

會打返100%出黎 屌打全世界內線

到時記得繼續反

不了
想表弟快d拎完冠就去第2到打算

垃圾
一啲骨氣都冇

錫伯杜向萊利索要更多選秀權，萊利髒話回應並掛斷電話

虎撲10月12日訊 根據此前報導，森林狼與熱火進行了關於森林狼球員吉米-巴特勒的交易談判，但因為森林狼臨時加價，導致交易失敗。
NBA記者Jorge Sedano在美國時間週四的播音節目中透露，熱火籃球運營總裁帕特-萊利在和森林狼籃球運營總裁湯姆-錫伯杜的對話中出現了緊張的局面。
Sedano表示：“關於這筆交易有好幾個不同的情況出現。第一個情況，熱火不想接收戈爾吉-吉昂。然後，第二個情況是'好吧，讓我們忘了這些，讓我們直接這麼做吧，你們送出吉米就好了。'他們最終停留在約什-理查德森這裡，當時熱火願意送出約什-理查德森，然後用迪昂-韋特斯來平衡薪金，還有一個受保護的首輪選秀權。”
“雙方醫療信息進行了互換，在NBA，這通常意味著這筆交易已經達成了。然後，錫伯杜打電話回來，索要更多的選秀權。然後萊利——我是這麼被告知的— —在電話裡稱錫伯杜為混蛋（called him a motherf-----），然後掛斷了電話。”

肥T識玩

始終如一撐表弟

玩臭自己個名有咩謂

諗緊J唔J DDR

我又覺得勇士 冇上年咁大熱
火箭強咗同埋 鬥心 可能冇咁犀利

湖人之前有條廢老打法幾似佢

Who?
利申睇左一年nba

留意到垃圾塞已經無晒人迷
西瓜都費時拋了

Lue800既私家雞

被我皇封印嘅男人

強姦犯？

打得番八成心滿意足

提早退休啦條垃圾

我刺 今年DDR+LA可以走到幾遠

抽狀元

Ddr preseason 打得好一般

有波波會入唔到季後賽咩

馬刺season留力是常識吧 更何況preseason

PJ 好難搵代替品

下一個post可唔可以由我開？

請問呢度有冇 LeBron James 既 fans

pj打咗咁耐 去到前年都仲冇人識

去到箭就變到單換bulter都唔換

呢到反占區
要搵占狗去湖區

又幾好笑

點都好過J Jc先

pj點單換筆拿
match 到咩

咁講啫 你堆箭迷都係爭札喺pj

eg呢啲又唔叫係正資產 根本都冇人care

所謂嘅eg+pj 都係pj+filler咁睇

post名加FOJ迷與狗不得內進ok?

你唔想入咪出聲

我地大量手足呢家係占fans

新 post

jazz世界第一🎷

FOJ世界第一低賤

KD世界第二低賤